香港男歌手最新排名！！（九十年代後）

1.張學友
2.陳奕迅
3.許冠傑
4.譚詠麟
5.張國榮
6.黎明
7.王傑
8.劉德華
9.李克勤
10.張敬軒
11.古巨基
12.謝霆鋒
13.鄭中基
14.郭富城
15.側田
16.許志安
17.陳柏宇
18.牙fred
19.牙醫
20.胡紅釣
21.坤哥
22.juno=周圍腎

諗到再加，不服來辯

LZ中肯

咁多負皮😑

同意

大廚鋒係鄭中基上面？

以前大廚真係好勁 鄭中基最紅果期都唔夠佢砌

不服果d走哂去負皮唔敢辯😑

鄭中基排咁後？

18-21 好心唔好打出黎口廿

新四大天王

歌同技巧黎計兩個差唔多

坤哥

師兄對坤哥有咩偏見

林峯應該排到陳柏宇之後掛
18-22就收皮啦, 尤其係Juno同周國賢

juno同周國賢比佢地入榜都算係咁

牙醫應該高過牙fred
檸檬調低3-4個排名好D

接受建議

譚詠麟點會唔係第一

比佢排係3個歌神後面都算係咁

基佬榮都勁過張學狗啦

1.張學友
2.陳奕迅
3.許冠傑
4.譚詠麟
5.張國榮
6.黎明
7.王傑
8.劉德華
9.林子祥
10.李克勤
11.張敬軒
12.陳百強
13.古巨基
14.鄭中基
15.郭富城
16.謝霆鋒
17.側田
18.許志安
19.陳柏宇
20.牙fred
21.牙醫
22.胡紅釣
23.坤哥
24.juno=周圍腎

1.FRED
2.坤GOR

樓豬你咪又係攪到啲巴絲對學友反感

有咩排錯不妨講兩句

呢一代可能係既

排我最喜愛男歌手好過啦

痴撚線無lok666

古仔又冇

1.lok666
2.punkhippie
3.mj

講緊巨基定天樂

不服來辯呀

LBJ>kobe

我最喜愛男歌手
1.張學友
2.張國榮
3.陳奕迅

其他隨便

咪搞事

咪離題 要搞自己出去開個榜 最多入去捧下你場

你想排呢一刻實力定受歡迎程度

實力，成就，影響力

1.張學友
2.許冠傑
3.譚詠麟
4.張國榮
5.陳奕迅
6.黎明

其他隨便

咪同我差唔多 講到我亂排引人反咁

咁一有比較就實有人唔nike架啦

點解貢多負皮

論實力成就影響力,juno賢仔點睇都高過坤狗
仲有張繼聰 林奕匡 比比鳥呢炸唔會差過牙fred 掛

坤哥 開過紅館 攞過最男 金曲獎
起碼坤哥摙住春袋都上到高音 唱得兩嘴
另外兩個🙊
得罪講句juno同周圍腎係呢到先有咁大影響力

負皮 上一頁

不願面對

你不願面對譚詠麟勁過張學友

唔係事實點面對呀

張學友只係一個李克勤強化版
唱歌鳩叫冇感情

無柏豪,唔好玩啦

班鄭中基fans好撚煩
咩post都鄭中基
大廚當年紅到仆街

活著viva 玉蝴蝶應該無人未聽過

香港(男歌手）(最新）排名

先唔講大廚而家仲可唔可以count 佢做歌手
但講最新排名你拎當時來講有咩意義？

咁緊係計全盛期架啦 唔係哥哥仲有份入榜？
最新係+埋近年果班ja😑

計全盛期
咁大廚仲勁過送禮勤丫？

痂線 基中基被譽為 張學友接斑人
你聽下佢d 舊講先講

佢台灣出道果陣係紅 把聲同唱腔係似學友 但係大廚最紅果期係真係紅過佢喎

紅可能係 實力唔係

14.郭富城
15.側田
16.許志安
17.陳柏宇

佢2個高過柏乳

咁好難計喎
照你排行準則，實力，成就，影響力
金句可以上到第6? 我有保留

四大天王都可以比高登仔踩到一文不值

四大入面最紅果個喎

我咪問你囉，剩係靠最紅就可以上到第6?
大廚紅送禮咁多反而輸幾個身位

一個四大天王之一，一個新四大天王之一喎清

你講到黎明0成就0實力咁既= =

請賜教

坤哥點上list

浩南哥呢？

果陣音樂禮d獎差唔多係佢同學友平分咁濟w0r= =

腎仔排名高D
比埋立立上榜

作曲榜可能排到高d既 歌手榜呢個位置差唔多了

黎明都可以比人話廢
高登仔訓撚醒未= =

林峰都無

諗到再加

國貨城咁高 佢跳舞架咋wo

家駒同貫中就算係beyond
但都算有影響力嘅男歌手
唔上榜唔得la
哥哥點睇都有影響力過校長
校長死咗一定無咁多人喊
17打後新一代嘅應該要有周柏豪
始終你講人氣都勁過隻棋
仲有孫耀威張智霖呢

其他遲d再加
歌手來講
撚伯>哥哥
哥哥影壇成就比較出色

最尾果句真係駁唔到, 係得連登d人先特別鍾意Juno同周國賢呢兩條廢柴

同意樓主個排名

王傑無頭5

香港

唔好成日overrate個怨婦啦

我偶像比比鳥勁到軒仔都要做嘉賓學野，竟然唔見左？

樓主中肯

1.張學友
2.陳奕迅
3.許冠傑
4.譚詠麟
5.張國榮
6.黎明
7.王傑
8.劉德華
9.林子祥
10.beyond
11.李克勤
12.張敬軒
13.陳百強
14.古巨基
15.鄭中基
16.郭富城
17.謝霆鋒
18.側田
19.許志安
20.陳柏宇
21.林峰
22.周柏豪
23.牙fred
24.牙醫
25.胡紅釣
26.坤哥
27.juno=周圍腎

張學友應該得第四左右

3大歌神之首

6 8 9

講689翻政事台

牙fred >all

計10年後可能係

眼鏡坤點講都係包尾啦

王傑太低

呢個排名絕對合理

佢主要都係譚張後四大前果期紅
論紅論影響力佢唔及譚張＋四大＋廣東歌歌神
考慮到佢台灣都紅同唱歌實力
擺佢係四大其中兩個前面非常合理

譚詠麟3甲必入，
另外林子祥一定係王傑之上，
香港奇喉，上高音依然飽滿有力
音域極廣，
快歌有氣勢，慢歌有感情，
佢絕對係神級歌手黎

如果無前面三位歌神既話校長都有d機
呀lam唱功的確勝過王傑 但係佢既歌無咁受主流市場歡迎
所以排名僅次於王傑華仔

1.張學友
2.陳奕迅
3.許冠傑
4.譚詠麟
5.張國榮
6.黎明
7.劉德華
8.王傑
9.林子祥
10.beyond
11.李克勤
12.張敬軒
13.陳百強
14.古巨基
15.鄭中基
16.郭富城
17.謝霆鋒
18.側田
19.許志安
20.陳柏宇
21.林峰
22.周柏豪
23.牙fred
24.牙醫
25.胡紅釣
26.坤哥
27.juno=周圍腎

諗諗下華仔同王傑可以換換位

張學友原來係歌手

清連張學友都吾色？😑

我小三開始聽Twice
Hk 吾多色😂

twice系咩泥
我淨系色twins🤘🏻❤️

學友 e 神

呢位清識聽喇

唔客觀 你講人氣唔應該咁排 講實力都唔係咁排
你似講自己鍾意邊個多

講紅大廚勁9條街

史上最年輕開紅館，好似係

你分開睇緊係啦
呢個係綜合人氣+實力

計紅點會唔過

連登有冇咁多小學雞呀

張學友唔入五甲啦唔該

比呢到d人排應該
1.周國賢=juno
2.陳柏宇
3.eason=hins

佢地都唔知d人以前幾勁

20開始亂鳩黎

全部不入流

其實排得尚算合理

咪傻 成就實力都top3

坤哥無可能尾二

梗係包尾啦

新一代歌手都係歌手 唔及前輩唯有擺佢地係底

唱功top 5内啦

成就同人氣top5外，至少不及

張國榮/倫伯/Eason/黎明/牛華

哩個唔係'底'，係史上第20名

哩堆係100名外既放黎把撚

古巨基？

張學友唱歌成就高過leslie leon andy

你睇唔到咩？

諗到識既咪加 我識佢地咪加佢地入榜

Leslie見仁見智，唱功好=/=唱得好聽感人

嗰兩個係既

但成就張學友賣碟又好演唱會又好，點計都差一截

咪即係亂鳩黎囉

洪卓立應該咩位置？請賜教

成個list幾中肯😀不過有少少美中不足，如果將昆哥調去第一位會好好多 學友以前個年代真係屬於第一，不過而家呢個世代係昆哥話事

300+

演唱會健力士世界紀錄
賣碟銷量上過世界第二(一年)
銷量累計超過6000萬張
而家隻吻別仲係台灣第二多既記錄
好聽感人就睇聽眾自己感受
想問下香港黎計唔及邊個

坤哥>>>>>>>>>>>all

新一代歌手我都會擺佢係頭既
佢同牙fred不分上下

靚聲：
張國榮，張學友，張敬軒

我會擺係個list入面jason下面林峰上面

華人銷量第二香港第一既張學友差左佢地邊一截

玩野牙 冇張如城

1.張學友
2.陳奕迅
3.許冠傑
4.譚詠麟
5.張國榮
6.黎明
7.劉德華
8.王傑
9.林子祥
10.beyond
11.李克勤
12.張敬軒
13.陳百強
14.古巨基
15.鄭中基
16.郭富城
17.謝霆鋒
18.側田
19.許志安
20.陳柏宇
21.林峰
22.洪卓立
23.周柏豪
24.牙fred
25.牙醫
26.胡紅釣
27.坤哥
28.juno=周圍腎
29.張如城

陳百強93年先死 點解都無

..........

自膠眼殘屌 點解咁後

同譚張二人同期 比佢地兩個蓋掩左
唱功實力亦不及克勤hins
但係總算係一個好歌手

尹光算90年代咩

我諗唔到張學友有咩野好過譚詠麟
除左普通話

唱歌囉

無綫嗰堆做咩唔駛夾硬填上去㗎圓

between 牙你

張學友可以唱到所有撚伯嘅歌
但係撚伯唔得

岩

牙醫起碼都叫攞過兩年叱吒男銅呀
攞佢係垃圾Fred下面
仲要洪卓立高過周柏豪

有道理

1.張學友
2.陳奕迅
3.許冠傑
4.譚詠麟
5.張國榮
6.黎明
7.劉德華
8.王傑
9.林子祥
10.beyond
11.李克勤
12.張敬軒
13.陳百強
14.古巨基
15.鄭中基
16.郭富城
17.謝霆鋒
18.側田
19.許志安
20.陳柏宇
21.林峰
22.周柏豪
23.洪卓立
24.牙醫
25.牙fred
26.胡紅釣
27.坤哥
28.juno=周圍腎
29.張如城

有無女歌手版本？好多心水

女歌手我唔係太熟 你可以開個既

唔好拎我個名博上位

點解冇秋官? 假假地都有名曲香港料理

清有咩5會？

算90年代？

郭富城都有

首歌90年代架

四大天王比你講到top25不入

九十年代後點解會有3,4,5位果3個歌手？
計出道時間一定唔計入九十年代後，
定係計90年後仲活躍樂壇，所以就計